關於立會比錢買汽水一事有野想講

發夢個陣夢到 有個手足同我一齊去拎汽水飲 戴住手套擺低左300蚊 然後我地兩個只係拎左十幾罐出去派 其他巴打再去拎 係再有比錢 邊個仆街再講d錢唔夠比買可樂同偷野就屌佢老母

推 咪比班仆街煲大偷野件事

用把遮兜住？

哩d人得把口鍾意亂鳩咁講
好彩唔識佢真人，如果唔係真係屌伯母

發夢個陣係 啡色遮

個濕鳩雪櫃睇直播都好似係得廿幾罐
300舊水有突啦 又係到呃保險

咪比班仆街煲大偷野件事

我睇直播咋 唔知咁多

咪比班仆街煲大偷野同唔夠錢件事

睇直播間濕鳩canteen得兜隔夜狗糧蛋
兩個雪櫃數埋唔知有冇80罐飲品
吹得就吹

參考下

無人偷野呀屌你老母

無呀 其實都係睇直播見到渣不過嬲班仆街咁樣屈d後生仔姐 我愛國愛黨

一人買返十幾廿罐寄過去

個陣睇直播有記者影住係銀包拎錢出黎擺低架唔知搵唔搵得返直播呢